<img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/16/CC-BY_icon.svg/1920px-CC-BY_icon.svg.png"  width="20%" height="20%"><br>
Это фанатский перевод Fate Condensed, из материалов используется только CC-BY материал который используется в Fate Condensed SRD
# Как это "компилировать"
Компилировать org mode файлы можно как и в Emacs так и в VS Code.
Этот файл использует 2 шрифта Fate Core Glyph и Google Montserrat, и в качестве компиляции в ПДФ используется XeLaTex который позволяет использовать TrueType шрифты
# Что мне надо для развития проекта
Для развития этого можно сделать пару вещей:
    1. Самому начать переводить, ибо это проект сообщества
    2. Как-то это распространить
    3. Каким-то другим способом помочь проекту